\documentclass[a4paper]{report}
% BASE PACKAGES
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{graphicx}\graphicspath{{images/}}
\usepackage{calc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage{color}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pdfpages}
% PYTHON CODE INCLUSION
\usepackage{listings}
% HACK FOR SUMMARY != TOC
\usepackage[tight]{shorttoc}
% LOCAL PACKAGES
\usepackage{phdthesis}
\usepackage{packages/simpleglossary}
\usepackage{packages/bigcenter}
% HYPERREF
\usepackage{hyperref}
%____________________________________________________________________________
%% FOR LaTeX FONTS, REFER TO: http://www.tug.dk/FontCatalogue/
% SERIF FONT SELECTION
\usepackage{tgpagella}               % <3<3
%\usepackage[light,condensed]{iwona}  % OK
%\usepackage{palatino}                % <3<3
%\usepackage{lmodern}                 % <3
% SANS-SERIF FONT SELECTION
%\usepackage{times}
%\usepackage[condensed,math]{kurier}  % <3<3
\usepackage{tgadventor}
%\renewcommand*\familydefault{\sfdefault}
% MONOSPACED FONT SELECTION
%\usepackage{courier}
%\usepackage{tgcursor}
\usepackage{inconsolata}
%____________________________________________________________________________
% SOME TWEAKS
\setlength{\parskip}{8pt}
\setlength{\headheight}{15pt}
\definecolor{grey}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\hypersetup{
  unicode=true,
  colorlinks=true,
  citecolor=black,
  filecolor=black,
  linkcolor=black,
  urlcolor=black,
  pdfauthor={Romain BOISSAT},
  pdftitle={ ST50 : Stage de longue durée à Trinaps },
  pdfcreator={pdftex},
  pdfsubject={Rapport de stage de Romain Boissat - P11},
  pdfkeywords={utbm,Trinaps,ST50,stage},
}
\lstset{tabsize=2,
        frame=single,
        basicstyle=\ttfamily,
        backgroundcolor=\color{grey},
        showtabs=false,
        showspaces=false,
        showstringspaces=false,
        tabsize=2,
        }

\newlength{\imgwidth}

\newcommand\scalegraphics[1]{%
    \settowidth{\imgwidth}{\includegraphics{#1}}%
    \setlength{\imgwidth}{\minof{\imgwidth}{\textwidth}}%
    \includegraphics[width=\imgwidth]{#1}%
}
%____________________________________________________________________________
% TEMP FRONT PAGE
\title{UTBM - ST50 \\Printemps 2011\\Trinaps - Ingénierie Réseau}
\author{Romain Boissat}
\date{NOTE : Page de garde provisoire !}

%____________________________________________________________________________
% MAIN MATTER
\begin{document}
% BEGIN HACK
%\maketitle
\includepdf{../covers/first.pdf}

%\thispagestyle{empty}\ \clearpage
\large

\setcounter{page}{2}
% END HACK
\chapter*{Remerciements}
\input{chapters/remerciements.tex}

% hackish, but works
\setlength{\parskip}{0pt}
\shorttableofcontents{Sommaire}{0}
\setlength{\parskip}{8pt}

\chapter*{Remarques}
\input{chapters/remarques.tex}

\chapter*{Introduction}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Introduction}
\input{chapters/introduction.tex}

\chapter{Contexte du stage}
\input{chapters/contexte.tex}

\chapter{IPv6 : Étude, Validation, Déploiement}
\input{chapters/ipv6.tex}

\chapter{SI : Adaptation et amélioration de l'infrastructure}
\input{chapters/si.tex}

\chapter{Missions mineures}
\input{chapters/misc.tex}

\chapter{Conclusion}
\input{chapters/conclusion.tex}

\chapter*{Références}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Références}
\input{chapters/bibliographie.tex}

\clearpage

% hackish, but works
\chapter*{Glossaire technique}
\label{references}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Glossaire technique}
\begin{simpleglossary}
  \input{chapters/glossaire.tex}
\end{simpleglossary}
\clearpage

% hackish, but works
\setlength{\parskip}{2pt}
\begin{small}
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Table des matières}
\end{small}
\setlength{\parskip}{8pt}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Table des figures}
\listoffigures
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Liste des tableaux}
%\listoftables
\clearpage

\appendix
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Annexes}
\input{chapters/annexes.tex}

\clearpage

\includepdf{../covers/last.pdf}
\end{document}
